咪撚再恥笑水炮車廢

今日係第一次用
所有人mon撚住
再加上控制隻狗分分鐘都未射過真人

所以先細細力比人覺得威力唔大
係幫手足濕身only

正如第一次出催淚彈（近年）
佔中個次 各界嘩然
宜家？ 催淚彈當講早晨

去到過兩個星期各界開始慣左成日出動水炮
到時就黎料
骨折爆頭爆眼就唔再有人理

邊個再恥笑水炮車廢我就屌邊個老母

一定要保持警覺
光復香港 時代革命

p1sh

p2sh

p3sh

P4sh

欲擒故縱

P5sh

Ok

P6sh

P7sh

大家真係唔好衝，遊行完返屋企啦

P8sh

收到

推

特登架

我都係咁諗
特登比人印象傷害力唔大咁

P9sh

agger 等你望多幾次就加大水壓
同埋都未撚知咩水黎，今次又未射到人，未知實際威力都唔好掉以輕心

9.1入機場

唔好輕視水炮！！！

p10sh

ChiNazi

正如第一次出催淚彈（近年）
佔中個次 各界嘩然
宜家？ 催淚彈當講早晨

係 策略黎